香港多唔多電競選手打到入世界賽/有排名?

之前都有上網睇直播如:LOL世界冠軍賽, 台灣贏到總冠軍.
唔知幾時先有香港代表可以打贏世界賽.

雖然我唔想吹奏佢 但冇toyz 冇tpa

其實香港都有唔少人玩LOL, 不過要成為職業選手真係好困難,
因為打機等於廢青呢個想法仍然根深柢固, 或者要有香港電競冠軍選手出現先的.

電競對於香港呢個注重金融同地產發展嘅地方其實好難搞，加上一般香港家庭都好反對自己仔女打機當職業，台灣同中國大陸一嚟地方大，二嚟政府肯支持，連台北市長都支持。

其實同其他運動一樣，就好似足球咁，先唔講英超西甲嗰啲咁遠啦，日本，韓國，甚至中國都肯投資搞足球。球場，
、訓練場、領隊、教練，軍醫等等...... 都比香港好。有好嘅配置先有機會吸引人才。

之前睇過一段Youtube 係訪問一個美國LOL選手 Doublelift ,我覺得佢講嘅嘢好啱，佢講到其實每一個地區都有一個Faker (韓國LOL傳奇），只不過係韓國人出色喺訓練同組織，去搵呢個 「Faker」出嚟，再將佢變成「神」

我地香港, 中國, 台灣, 韓國等都有唔少電競達人, 唔比外國選手差.
好似黎緊個電競音樂節都有三場國際級電競比賽, 都有香港代表.
比賽贏到有唔少獎金, 而且今屆D獎金亦創香港電競史上新高.

deer chan

humanboom

Deer

hka隊lol仲有幾多個港仔

Mk毒撚就自己摺埋打銅牌場算啦唔好再發夢，如果你係菁英頭正十名，咁都叫有d機

有無人會買飛入去睇? 上屆睇直播都好爽, 今屆D飛平左好多.

皇室戰爭有人攞亞洲冠軍

Deer chan囉 香港第一女子隊

會呀, 平平地$50買去睇下都好, 除左睇比賽仲可以去體驗專區,
試玩下新Game同VR,仲有Cosplay同網紅對決, 仲有音樂表現睇.
有時間仲可以去埋電腦節.

如果係香港以職業為目的，電競選手會唔會好過運動員?
冇身體質素既差距呢點已經比運動好

唔會, 你打某隻game勁唔代表另一隻都會勁, 遊戲呢D野幾年轉一次熱潮, 電莖吮手如果轉唔到型都係死路一條

我想問問香港電競音樂節既門票分為$250, $120同$50, 係唔係$250係最前排位置睇比賽?

係呀, 玩既野係一樣, 分別係坐既位唔同, 同睇演唱會一樣道理.

Jacky yip 計唔計

冇身體質素差距就假ge
反應, 微操作的能力 去到職業級係要天生
不過亞洲人種應該得益果個

但你打一隻game勁知名度起左之後
你做直播玩第二隻game都一樣會有人睇
只不過性質係轉型做直播主